所以話高登高質過連登

成個影視台變左marvel/dc台

還可以啦

校園台變左中學雞dse台

以前高登咪又係咁

啲Marvel狗好撚惡

舊登都無人流

學術台變補習台升學台

bu
g